真係寧願智利出線踢附加賽

秘魯廢到咁